有冇巴絲有抑鬱症？

我自己從來都冇，但尋晚2am扎醒，突然覺得成個人心情好差，覺得好絕望咁，想合埋眼訓就好辛苦，個腦唔受控制。

之後我就上youtube睇片，分散注意力，1個鐘度就眼訓可以訓返。

我想問下咁係咪抑鬱症？

你走啦，我唔想搞件事呀

你google “DSM 5 depression criteria”
睇下係咪中咗入面既criteria先啦